最高汁嘅失戀歌

五月天 - 終於結束的起點

作詞：阿信 作曲：阿信

還記不記得 我和你 最初的相信
還記不記得 孩子般 簡單的愛情
我們彷彿天生在一起 用不完的默契和話題
戴上了耳機 沉入曾經的 回憶

幸福的回憶 是追求 幸福的天敵
寂寞的問候 是加深 寂寞的陷阱
當時無限珍藏的回憶 變成無處躲藏的雨季
讓最小事情 都變成最痛 嘆息

每一段傷痛的愛情 都困住兩顆想掙脫 傷痛的心
如果說可惜 就在下一章 更珍惜
也許一個勇敢的決定 能換兩個重生的約定
「我們到了站」 這一站叫終於

終於結束的起點
終於寫下句點 終於我們告別
終於我們又 回到原點
流乾了眼淚 日日夜夜
未來的我們 也許能說聲
「好久不見。」

愛情並不是 對與錯 簡單是非題
相愛的兩人 不一定 能相守相依
因為相愛所以在一起 因為深愛所以又分離
約在下一站 車票是你我 勇氣

每一段遺憾的曾經 當時名字都叫憧憬 我們的心
不能忘懷的 至少釋懷吧 在風裡
「那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景」
雖然那風景 永遠有誰缺席

終於結束的起點
終於寫下句點 終於我們告別
終於我們又 回到原點
流乾了眼淚 日日夜夜
未來的我們 也許能說聲好久不見 好久不見

終於結束的起點
終於寫下句點 終於我們告別
終於我們又 回到原點
流乾了眼淚 日日夜夜
未來的我們 也許能說聲好久不見

站在這起點
其實沒有走遠 其實不願告別
其實我心中 依然想念
擁抱著遺憾 歲歲年年
卻要在今天 頭也不回的告別昨天 奔向明天

奔向明天
不回頭 不眷戀 的明天

咖啡杯都企不穩先最高汁

一定係Funky Town

lucid dream

放棄他
放棄他

演員啦

過億點擊

薛之謙

分手後大家之前都係演員

扮鐘意對方

你難過的太表面 像沒天賦的演員
觀眾一眼能看見

該配合你演出的我 演視而不見
在逼一個最愛你的人 即興表演
什麼時候我們開始 收起了底線
順應時代的改變 看那些拙劣的表演

或者~~

說好不哭

ching sick ball

條女無左lu

張敬軒 空手而來

雙手 一擁抱便到盡頭
空手 可擁有更多還有
讓蝴蝶 在夢內任她飛走 甜蜜夠

體面都好正

難怪又過億

唱功特別
歌詞唔得

呢首唔錯
但意義上不及「終於結束的起點」完整
由相識相愛到分開
雖有不捨但最後正面對將來寄予希望

分手快樂
前排係餐廳食食下野聽到 真係哭𠹌左

我係歌詞撚 咬文嚼字

林宥嘉 心酸

閉上眼看 十六歲的夕陽 美得像我們一樣
邊走邊唱 天真浪漫勇敢 以為能走到遠方
我們曾相愛 想到就心酸

絶

林宥嘉演繹好到蓋過了無聊嘅歌詞

結束的起點係失戀歌咩？
我聽落理解為從頭來過 似復合感覺多啲

極危險....

再不再見

無奈要被你拋棄後 先瞭解我是誰 如若那天我大多幾歲 什麼都去追

好彩分手 - 農夫

分手歌喎

再重遇
然後分道揚鑣